Ive轉校問題

想問有冇人知道如果夜間課程想轉校要點做？

我自己係沙田讀緊
想轉去觀塘讀仲有冇機會？
原因可以睇翻我個新post